覺唔覺得冇落雨仲擔傘嘅人好on9

啲師奶阿嬸都冇落雨擔乜鬼傘，知唔知傘嘅用途係咩啊
出哂太陽仲擔傘，又拎得唔好周圍撞
女人都算，男人老狗行幾步路都怕曬，你要條撚嚟做咩？切咗佢啦

利申：啱啱搶咗個師奶把傘屈斷咗，佢屌哂鬼要我賠，我頭也不回咁走咗去

樓主做得好我見一次屌一次

扑街唔記得轉ac

樓主萬歲，
(終於轉返AC)

善心打破零回覆

樓主加油

第三個ac

防曬其實係需要，係唔知點解香港先覺得人地用防曬野，太陽眼鏡係扮野

等我轉多個acc回覆先

J你老母B咩傻鳩

樓主=毒

怕曬擔遮行兩步都要比人批鬥
下次見到樓豬都要屈斷佢

有d人入左地鐵站都唔記得收遮

可能食緊a酸 祝樓誰死全家

月台開遮仲on9

樓主呢啲咪叫識野
利申第四個ac

簷蓬下擔遮先on9

我先係第四個ac

牛逼

祝樓主皮膚癌，黑色素沉撚澱哂

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

仲要其實有d人因為病唔曬得。

咁都唔比遮同有病唔比坐關愛座有咩分別？

仆街太多ac數錯